rx570 8g vs rx580

諗左好耐唔知邊個好 有冇識既人可以解答我 定係我買gtx1660 但係又覺得貴 男朋友又唔識電腦 平時挽食雞 lol 多

挽你老母
1030慢慢挽飽佢

緊係1660
價錢差少少 新一代

屯門wing

wait for 1660 super

In GTX1660Ti we trust

兩張都唔掂，用Nvidia好過